# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-03-01 17:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/sea_saw_attachment/apps.py:8
msgid "Sea-Saw Attachments"
msgstr "Sea-Saw 附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:56
#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:50
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件类型"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:58
msgid "Type of attachment (order, production, purchase, outbound, payment)"
msgstr "附件类型（订单、生产、采购、出库、付款）"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:66
#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:89
msgid "Related Entity Type"
msgstr "相关实体类型"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:68
msgid ""
"Type of entity: Order, ProductionOrder, PurchaseOrder, OutboundOrder, or "
"Payment"
msgstr "实体类型（订单、生产、采购、出库、付款）"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:72
#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:46
#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:97
msgid "Related Entity ID"
msgstr "相关实体ID"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:73
#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:98
msgid "ID of the related entity"
msgstr "相关实体的ID"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:81
#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:38
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:17
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:83
msgid ""
"Upload file. Files are organized by entity type and date. Max size: 50MB. "
"Allowed types: PDF, Office documents, images, archives."
msgstr ""

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:91
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:24
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:92
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:25
msgid "Original filename for display purposes."
msgstr "用于显示目的的原始文件名。"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:98
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:31
msgid "File Size (bytes)"
msgstr "文件大小（字节）"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:105
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:38
#: app/sea_saw_crm/models/account.py:73
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:106
#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:39
msgid "Optional description of the file."
msgstr "文件的可选说明。"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:110
msgid "Attachment"
msgstr "附接"

#: app/sea_saw_attachment/models/attachment.py:111
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:27
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:27
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:77
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:123
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:32
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:65
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:97
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_standalone.py:34
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:139
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:175
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:79
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:38
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:74
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:121
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_standalone.py:41
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/enums.py:15
msgid "Order Attachment"
msgstr "订单附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/enums.py:16
msgid "Production Attachment"
msgstr "生产附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/enums.py:17
msgid "Purchase Attachment"
msgstr "采购附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/enums.py:18
msgid "Outbound Attachment"
msgstr "出库附件"

#: app/sea_saw_attachment/models/enums.py:19
msgid "Payment Attachment"
msgstr "付款附件"

#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:42
msgid "File URL"
msgstr "文件URL"

#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:54
#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:29
#: app/sea_saw_base/serializers/base.py:28
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:60
#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:39
#: app/sea_saw_base/serializers/base.py:34
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:63
#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:55
#: app/sea_saw_base/serializers/base.py:46 app/sea_saw_preference/models.py:10
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: app/sea_saw_attachment/serializers/attachment.py:66
#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:61
#: app/sea_saw_base/serializers/base.py:52 app/sea_saw_preference/models.py:13
msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

#: app/sea_saw_attachment/validators/file_validators.py:127
#, python-format
msgid "File extension \"%(ext)s\" is not allowed for security reasons."
msgstr "出于安全原因，不允许使用文件扩展名\"%(ext)s\"。"

#: app/sea_saw_attachment/validators/file_validators.py:150
#, python-format
msgid "File size %(size).2fMB exceeds maximum allowed size of %(max)dMB."
msgstr "文件大小%(size).2fMB超过允许的最大大小%(max)dMB。"

#: app/sea_saw_attachment/validators/file_validators.py:213
#, python-format
msgid "File type \"%(type)s\" is not allowed. Allowed types: %(allowed)s"
msgstr "不允许文件类型\"%(type)s\"。允许的类型：%(allowed)s"

#: app/sea_saw_attachment/validators/file_validators.py:223
#, python-format
msgid ""
"File extension \"%(ext)s\" does not match detected file type \"%(type)s\". "
"Expected extensions: %(expected)s"
msgstr ""

#: app/sea_saw_auth/models.py:9
msgid "Admin"
msgstr "Admin"

#: app/sea_saw_auth/models.py:10
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: app/sea_saw_auth/models.py:11
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:53
msgid "Production"
msgstr "生产"

#: app/sea_saw_auth/models.py:12
msgid "Warehouse"
msgstr "仓储"

#: app/sea_saw_auth/models.py:13 app/sea_saw_sales/admin/order.py:125
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: app/sea_saw_auth/models.py:14
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/sea_saw_base/apps.py:8
msgid "Sea-Saw Base"
msgstr "Sea-Saw 底座"

#: app/sea_saw_base/models/base_attachment.py:18
msgid "Upload file. Files are organized by date with unique names."
msgstr "上传文件。文件按日期组织，并具有唯一的名称。"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:29
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:36
msgid "Specification"
msgstr "产品明细"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:43
msgid "Outter Packaging"
msgstr "外包装"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:50
msgid "Inner Packaging"
msgstr "内包装"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:57
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:64
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:76
msgid "Glazing (%)"
msgstr "裹冰率（%）"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:84
msgid "Gross Weight"
msgstr "毛重"

#: app/sea_saw_base/models/base_item.py:92
msgid "Net Weight"
msgstr "净重"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:30
msgid "The user who owns this object."
msgstr "拥有此对象的用户。"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:40
msgid "The user who created this object."
msgstr "创建此对象的用户。"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:49
#: app/sea_saw_base/serializers/base.py:40
msgid "Updated By"
msgstr "更新人"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:50
msgid "The user who last updated this object."
msgstr "上次更新此对象的用户。"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:56 app/sea_saw_preference/models.py:10
msgid "Timestamp when this object was created."
msgstr "创建此对象的时间戳。"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:62 app/sea_saw_preference/models.py:13
msgid "Timestamp when this object was last updated."
msgstr "上次更新此对象的时间戳。"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:67
msgid "Base Model"
msgstr "基础模型"

#: app/sea_saw_base/models/base_model.py:68
msgid "Base Models"
msgstr "基础模型"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:24
msgid "ETD"
msgstr "ETD"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:25
msgid "Estimated time of departure."
msgstr "预计发货时间。"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:34
msgid "Loading Port"
msgstr "装运港"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:41
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:76
msgid "Destination Port"
msgstr "目的港"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:49
msgid "Shipment Term"
msgstr "运输方式"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:58
msgid "Inco Terms"
msgstr "Inco条款"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:66 app/sea_saw_base/models/field.py:18
#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:116
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:74
msgid "Deposit"
msgstr "预付"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:82
msgid "Balance"
msgstr "尾款"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:90
msgid "Total Amount"
msgstr "货款总额"

#: app/sea_saw_base/models/base_order.py:96
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:84
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:12
msgid "KGS"
msgstr "公斤"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:13
msgid "LBS"
msgstr "磅"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:19
msgid "USD"
msgstr "USD"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:20
msgid "EUR"
msgstr "EUR"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:21
msgid "GBP"
msgstr "GBP"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:22
msgid "CNY"
msgstr "CNY"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:23
msgid "HKD"
msgstr "HKD"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:24
msgid "JPY"
msgstr "JPY"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:30
msgid "Sea"
msgstr "海运"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:31
msgid "Air"
msgstr "空运"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:32
msgid "Rail"
msgstr "铁路运输"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:33
msgid "Road"
msgstr "陆运"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:34
msgid "Multimodal"
msgstr "多式联运"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:41
msgid "EXW - Ex Works"
msgstr "EXW -工厂交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:42
msgid "FCA - Free Carrier"
msgstr "FCA -货交承运人"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:43
msgid "CPT - Carriage Paid To"
msgstr "CPT -运费、保险费付至目的地价"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:44
msgid "CIP - Carriage and Insurance Paid To"
msgstr "CIP -运费和保险费付至"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:45
msgid "DAP - Delivered at Place"
msgstr "DAP -目的地交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:46
msgid "DPU - Delivered at Place Unloaded"
msgstr "DPU -目的地卸货后交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:47
msgid "DDP - Delivered Duty Paid"
msgstr "DDP -完税后交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:50
msgid "FAS - Free Alongside Ship"
msgstr "FAS -船边交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:51
msgid "FOB - Free on Board"
msgstr "FOB -装运港船上交货"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:52
msgid "CFR - Cost and Freight"
msgstr "CFR -成本加运费"

#: app/sea_saw_base/models/enums.py:53
msgid "CIF - Cost, Insurance and Freight"
msgstr "CIF -成本、保险费加运费"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:13
msgid "Picklist"
msgstr "Picklist"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:14
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:15
msgid "Numerical"
msgstr "数值"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:16
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:17
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:19 app/sea_saw_crm/models/contact.py:33
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:20
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:21
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:31
msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:32
msgid "Unique name of the field within the same content type."
msgstr "同一内容类型中字段的唯一名称。"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:39
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:40
msgid "Type of this field, e.g., text, picklist, date."
msgstr "此字段的类型，例如文本、选择列表、日期。"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:45
msgid "Is Active"
msgstr "是否处于活动状态"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:46
msgid "Whether the field is active."
msgstr "字段是否处于活动状态。"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:51
msgid "Is Mandatory"
msgstr "是强制性"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:52
msgid "Whether this field is required."
msgstr "是否需要此字段。"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:58 app/sea_saw_base/serializers/field.py:19
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:32
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:32
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:59
msgid "The model that this field belongs to."
msgstr "此字段所属的模型"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:65
msgid "Extra Information"
msgstr "额外信息"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:66
msgid "Optional metadata, e.g., picklist choices."
msgstr "可选的元数据，例如picklist选项。"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:71
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:72
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: app/sea_saw_base/models/field.py:94
msgid "Picklist fields must define extra_info (e.g., picklist choices)."
msgstr "Picklist字段必须定义extra_info（例如，picklist选项）。"

#: app/sea_saw_base/serializers/field.py:20
msgid "The model associated with this field."
msgstr "与此字段关联的模型。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:19
msgid "Account Name"
msgstr "帐户名"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:20
msgid "The name of the account (company/organization)."
msgstr "帐户（公司/组织）的名称。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:26
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:27
msgid "Contact email of the account."
msgstr "帐户的联系电子邮件。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:34 app/sea_saw_crm/models/contact.py:41
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:35
msgid "The mobile phone number of the account."
msgstr "帐户的移动电话号码。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:42 app/sea_saw_crm/models/contact.py:49
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:43
msgid "The landline phone number of the account."
msgstr "帐户的固定电话号码。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:50
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:51
msgid "The address of the account."
msgstr "帐户的地址。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:58
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:59
msgid "The website URL of the account."
msgstr "帐户的网站URL。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:66
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:67
msgid "The industry sector of the account."
msgstr "帐户的行业部门。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:74
msgid "Additional notes or description about the account."
msgstr "有关帐户的其他注释或说明。"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:78 app/sea_saw_crm/models/contact.py:59
#: app/sea_saw_crm/serializers/contact.py:18
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:89
#: app/sea_saw_sales/models/order.py:47
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:60
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:79
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: app/sea_saw_crm/models/account.py:83
msgid "Unnamed Account"
msgstr "未命名帐户"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:18
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:19
msgid "Full name of the contact."
msgstr "联系人的全名。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:26
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:27
msgid "The position or title of the contact."
msgstr "联系人的职位或头衔。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:34
msgid "Email address of the contact."
msgstr "联系人的电子邮件地址。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:42
msgid "Mobile phone number of the contact."
msgstr "联系人的移动电话号码。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:50
msgid "Landline phone number of the contact."
msgstr "联系人的固定电话号码。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:60
msgid "The account (company) this contact belongs to."
msgstr "该联系人所属的帐户（公司）。"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:64
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:100
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:106
#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:68
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:63
#: app/sea_saw_sales/models/order.py:57
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:70
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:64
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:65
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:70
msgid "Unnamed Contact"
msgstr "未命名的联系人"

#: app/sea_saw_crm/models/contact.py:81
msgid "At least one contact method is required: email or phone."
msgstr "至少需要一种联系方式：电子邮件或电话。"

#: app/sea_saw_crm/serializers/contact.py:25
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:67
msgid "Account ID"
msgstr "帐户ID"

#: app/sea_saw_crm/serializers/contact.py:26
msgid "ID of the account this contact belongs to."
msgstr "此联系人所属的帐户ID。"

#: app/sea_saw_download/models.py:22
msgid "Pending"
msgstr "暂停中"

#: app/sea_saw_download/models.py:23
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: app/sea_saw_download/models.py:24
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:27
#: app/sea_saw_procurement/models/enums.py:20
#: app/sea_saw_production/models/enums.py:20
#: app/sea_saw_warehouse/models/enums.py:19
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: app/sea_saw_download/models.py:25
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:12
msgid "Telegraphic Transfer"
msgstr "TT-电汇"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:13
msgid "Letter of Credit"
msgstr "LC-信用证"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:14
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:15
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:16
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:22
msgid "Order Payment"
msgstr "订单支付"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:23
msgid "Purchase Payment"
msgstr "采购付款"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:24
msgid "Production Payment"
msgstr "生产付款"

#: app/sea_saw_finance/models/enums.py:25
msgid "Outbound Payment"
msgstr "支付方式"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:62
msgid "Payment Code"
msgstr "付款码"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:63
msgid "Auto-generated unique payment code"
msgstr "自动生成的唯一付款代码"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:70
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:39
msgid "Payment Type"
msgstr "支付类型"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:71
msgid "Type of payment (order, purchase, production, outbound)"
msgstr "付款类型（订单、采购、生产、出库）"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:79
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:208
#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:42
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:33
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:41
msgid "Pipeline"
msgstr "流水线"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:80
msgid "The business pipeline this payment belongs to"
msgstr "此付款所属的业务流水线"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:91
msgid "Type of entity: Order, PurchaseOrder, ProductionOrder, or OutboundOrder"
msgstr "实体类型：Order、PurchaseOrder、ProductionOrder或OutboundOrder"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:103
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:104
msgid "Date when the payment was made"
msgstr "付款日期"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:109
msgid "Amount"
msgstr "支付金额"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:110
msgid "Payment amount"
msgstr "支付金额"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:117
msgid "Currency code (e.g., USD, CNY)"
msgstr "货币代码（如美元、CNY）"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:122
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:123
msgid "Method used for payment"
msgstr "付款方式"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:129
msgid "Bank Reference"
msgstr "银行资信"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:130
msgid "Bank transaction reference number"
msgstr "银行交易参考编号"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:135
#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:203
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:77
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:97
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:136
msgid "Additional notes about the payment"
msgstr "关于付款的附加说明"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:148
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: app/sea_saw_finance/models/payment.py:149
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:35
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:35
msgid "Object ID"
msgstr "对象ID"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:39
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:41
msgid "Related Order Code"
msgstr "相关实体单号"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:80
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:82
msgid "Amount must be greater than 0"
msgstr "金额必须大于0"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:94
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:93
msgid "Related object type cannot be modified once payment is created"
msgstr "付款创建后不能修改相关对象类型"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:102
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:101
msgid "Related object cannot be modified once payment is created"
msgstr "付款创建后不能修改相关对象"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:113
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:110
msgid "object_id is required when content_type is provided"
msgstr "提供content_type时，需要object_id"

#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_nested.py:121
#: app/sea_saw_finance/serializers/payment_standalone.py:114
msgid "content_type is required when object_id is provided"
msgstr "提供object_id时，需要content_type"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:13
#: app/sea_saw_procurement/models/enums.py:18
#: app/sea_saw_production/models/enums.py:18
#: app/sea_saw_sales/models/enums.py:21
#: app/sea_saw_warehouse/models/enums.py:17
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:14
msgid "Order Confirmed"
msgstr "订单确认"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:15
msgid "In Purchase"
msgstr "采购中"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:16
msgid "Purchase Completed"
msgstr "采购完成"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:17
msgid "In Production"
msgstr "生产中"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:18
msgid "Production Completed"
msgstr "生产完成"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:20
msgid "In Purchase and Production"
msgstr "采购/生产中"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:23
msgid "Purchase and Production Completed"
msgstr "采购/生产完成"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:25
msgid "In Outbound"
msgstr "出库中"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:26
msgid "Outbound Completed"
msgstr "出库完成"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:28
#: app/sea_saw_procurement/models/enums.py:21
#: app/sea_saw_production/models/enums.py:21
#: app/sea_saw_sales/models/enums.py:23
#: app/sea_saw_warehouse/models/enums.py:20
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:29
#: app/sea_saw_procurement/models/enums.py:22
#: app/sea_saw_production/models/enums.py:22
#: app/sea_saw_warehouse/models/enums.py:21
msgid "Issue Reported"
msgstr "报告问题"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:35
msgid "Production Flow"
msgstr "生产流水线"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:38
msgid "Purchase Flow"
msgstr "采购流水线"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:41
msgid "Hybrid Flow"
msgstr "混合流水线"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:51
msgid "None"
msgstr "None"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:52
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:148
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:205
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:248
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:279
#: app/sea_saw_sales/models/order.py:77
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:22
msgid "Order"
msgstr "销售单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:54
msgid "Purchase"
msgstr "采购单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:55
msgid "Production and Purchase"
msgstr "生产/采购单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/enums.py:56
msgid "Outbound"
msgstr "出库单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:44
msgid "Pipeline Code"
msgstr "流水线代码"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:45
msgid "Unique identifier for this business process pipeline"
msgstr "此业务流程流水线的唯一标识符"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:52
msgid "Pipeline Type"
msgstr "流水线类型"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:53
msgid "Type of business process flow"
msgstr "业务流程类型"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:60
msgid "Pipeline Status"
msgstr "流水线状态"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:61
msgid "Current status of the business process"
msgstr "业务流程的当前状态"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:68
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:82
msgid "Active Entity"
msgstr "活动实体"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:69
msgid "Currently active sub-entity type in this pipeline"
msgstr "此流水线中当前活动的子实体类型"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:78
msgid "Sales Order"
msgstr "销售订单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:79
msgid "The main sales order for this pipeline"
msgstr "该流水线的主要销售订单"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:90
msgid "Customer account for this pipeline"
msgstr "此流水线的客户帐户"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:101
msgid "Contact person for this pipeline"
msgstr "此流水线的联系人"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:117
#: app/sea_saw_sales/models/order.py:38
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:118
msgid "Date when the order was created"
msgstr "订单创建日期"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:124
msgid "Confirmed At"
msgstr "订单确认时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:125
msgid "When the order was confirmed"
msgstr "订单被确认的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:131
msgid "Completed At"
msgstr "完成时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:132
msgid "When the entire pipeline was completed"
msgstr "整个流水线完工后的时候"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:138
msgid "Cancelled At"
msgstr "取消"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:139
msgid "When the pipeline was cancelled"
msgstr "当流水线被取消时"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:146
msgid "In Purchase At"
msgstr "采购开始时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:147
msgid "When purchase stage started"
msgstr "采购开始的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:153
msgid "Purchase Completed At"
msgstr "采购完成时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:154
msgid "When purchase was completed"
msgstr "采购完成的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:160
msgid "In Production At"
msgstr "生产开始时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:161
msgid "When production stage started"
msgstr "生产开始的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:167
msgid "Production Completed At"
msgstr "生产完成时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:168
msgid "When production was completed"
msgstr "生产完成的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:174
msgid "In Purchase And Production At"
msgstr "采购/生产开始时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:175
msgid "When combined purchase+production stage started"
msgstr "采购/生产的开始时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:181
msgid "Purchase And Production Completed At"
msgstr "采购/生产完成时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:182
msgid "When combined purchase+production was completed"
msgstr "采购/生产完成的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:188
msgid "In Outbound At"
msgstr "出库开始时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:189
msgid "When outbound process started"
msgstr "出库开始的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:195
msgid "Outbound Completed At"
msgstr "出库完成时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:196
msgid "When outbound was completed"
msgstr "出库完成的时间"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:204
msgid "Additional notes for this pipeline"
msgstr "此流水线的附加说明"

#: app/sea_saw_pipeline/models/pipeline/pipeline.py:209
msgid "Pipelines"
msgstr "流水线"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:97
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:54
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:104
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:61
msgid "Company ID"
msgstr "公司ID"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:113
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:70
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:77
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:71
msgid "Contact ID"
msgstr "联系人ID"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:150
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:207
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:250
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:281
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:98
msgid "Production Orders"
msgstr "生产订单"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:153
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:210
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:253
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:284
#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:99
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:156
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:213
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:256
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:287
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:110
msgid "Outbound Orders"
msgstr "出库单"

#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:161
#: app/sea_saw_pipeline/serializers/pipeline/pipeline.py:218
msgid "Payment Records"
msgstr "付款记录"

#: app/sea_saw_preference/models.py:6
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/sea_saw_preference/models.py:7
msgid "Table name"
msgstr "表名"

#: app/sea_saw_preference/models.py:8
msgid "Column preference"
msgstr "列偏好"

#: app/sea_saw_procurement/admin/purchase.py:63
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: app/sea_saw_procurement/admin/purchase.py:76
msgid "Logistics Information"
msgstr "物流信息"

#: app/sea_saw_procurement/admin/purchase.py:88
msgid "Financial Information"
msgstr "财务资料"

#: app/sea_saw_procurement/admin/purchase.py:99
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: app/sea_saw_procurement/apps.py:8
msgid "Sea-Saw Procurement"
msgstr "Sea-Saw 采购"

#: app/sea_saw_procurement/models/enums.py:19
#: app/sea_saw_production/models/enums.py:19
#: app/sea_saw_warehouse/models/enums.py:18
msgid "Active"
msgstr "进行中"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:22
#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:98
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:31
#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:32
msgid "Related Order Item"
msgstr "相关订单项目"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:32
msgid "The order item this purchase is for."
msgstr "此采购的订单项"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:39
msgid "Purchase Quantity"
msgstr "采购数量"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:47
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:37
msgid "Total Gross Weight"
msgstr "总毛重"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:55
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:45
msgid "Total Net Weight"
msgstr "总净重"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:64
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:54
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:65
msgid "Purchase price per unit."
msgstr "单位购买价格"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:73
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:62
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:74
msgid "Total price for this item."
msgstr "此项目的总价"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:78
msgid "Purchase Item"
msgstr "采购项目"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_item.py:79
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:74
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:120
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:136
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:151
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:166
msgid "Purchase Items"
msgstr "采购物品"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:33
msgid "Purchase Code"
msgstr "采购代码"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:34
msgid "Unique identifier for this purchase order."
msgstr "此采购订单的唯一标识符。"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:43
msgid "The business process pipeline this purchase order belongs to."
msgstr "此采购订单所属的业务流程流水线。"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:49
msgid "Purchase Date"
msgstr "采购日期"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:58
#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:53
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:59
msgid "Supplier account for this purchase order"
msgstr "此采购订单的供应商帐户"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:69
msgid "Contact person for this purchase order"
msgstr "此采购订单的联系人"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:78
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:44
msgid "Related Order (Legacy)"
msgstr "遗产（Legacy）"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:79
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:45
msgid "Sales order (legacy field, use pipeline.order instead)."
msgstr "销售订单（旧字段，请改用pipeline.order）。"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:86
msgid "Purchase Order Status"
msgstr "采购订单状态"

#: app/sea_saw_procurement/models/purchase_order.py:108
msgid "Unnamed Purchase Order"
msgstr "未命名的采购订单"

#: app/sea_saw_procurement/serializers/purchase_order_nested.py:60
msgid "Supplier ID"
msgstr "供应商ID"

#: app/sea_saw_production/apps.py:8
msgid "Sea-Saw Production"
msgstr "Sea-Saw 生产"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:23
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:97
msgid "Production Order"
msgstr "生产订单"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:33
msgid "The sales order item linked to this production item."
msgstr "链接到此生产物料的销售订单物料。"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:42
msgid "Planned Quantity"
msgstr "计划生产数量"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:49
msgid "Produced Quantity"
msgstr "实际生产数量"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:50
msgid "Total actual produced quantity."
msgstr "实际生产的总数量。"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:58
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:61
msgid "Outbound Net Weight"
msgstr "出库总净重"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:66
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:69
msgid "Outbound Gross Weight"
msgstr "出库总毛量"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:70
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:44
msgid "Production Item"
msgstr "生产项目"

#: app/sea_saw_production/models/production_item.py:71
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:29
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:62
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:78
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:94
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_nested.py:110
#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_standalone.py:30
msgid "Production Items"
msgstr "生产项目"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:24
msgid "Production Code"
msgstr "生产代码"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:25
msgid "Unique code for the production order."
msgstr "生产订单的唯一代码。"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:34
msgid "The business process pipeline this production order belongs to."
msgstr "此生产订单所属的业务流程流水线。"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:51
msgid "Planned Date"
msgstr "生产计划日期"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:57
msgid "Start Date"
msgstr "生产开始日期"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:63
msgid "End Date"
msgstr "生产结束日期"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:70
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:55
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:71
msgid "Production status."
msgstr "生产状态。"

#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:78
#: app/sea_saw_production/models/production_order.py:85
msgid "Additional notes for this production order."
msgstr "本生产订单的附加说明。"

#: app/sea_saw_production/serializers/production_item.py:34
#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:29
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_item.py:35
msgid "Order Quantity"
msgstr "订货量"

#: app/sea_saw_production/serializers/production_order_standalone.py:41
msgid "Related Order"
msgstr "相关订单"

#: app/sea_saw_sales/admin/order.py:114
msgid "Logistics"
msgstr "物流"

#: app/sea_saw_sales/admin/order.py:137
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: app/sea_saw_sales/apps.py:8
msgid "Sea-Saw Sales"
msgstr "Sea-Saw 销售"

#: app/sea_saw_sales/models/enums.py:22
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:31
msgid "Order Code"
msgstr "订单代码"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:32
msgid "Unique identifier for this order."
msgstr "此订单的唯一标识符。"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:48
msgid "Customer account for this order"
msgstr "此订单的客户帐户"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:58
msgid "Contact person for this order"
msgstr "此订单的联系人"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:65
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:78
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: app/sea_saw_sales/models/order.py:87
msgid "Unnamed Order"
msgstr "未命名订单"

#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:66
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:33
msgid "Order Item"
msgstr "订单项目"

#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:67
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:136
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:172
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:204
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:228
#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:75
msgid "Order Items"
msgstr "订单项目"

#: app/sea_saw_sales/models/order_item.py:74
msgid "Unnamed Item"
msgstr "未命名项目"

#: app/sea_saw_sales/serializers/order_nested.py:83
msgid "Currently active sub-entity type from the related Pipeline"
msgstr "相关流水线中当前活动的子实体类型"

#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:87
msgid "Related Pipeline"
msgstr "相关流水线"

#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:91
#, fuzzy
#| msgid "Pipeline Status"
msgid "Fulfillment Status"
msgstr "流水线状态"

#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:141
msgid "订单状态由 Pipeline 管理，请通过 Pipeline 操作确认或取消订单。"
msgstr ""

#: app/sea_saw_sales/serializers/order_standalone.py:151
#, python-format
msgid "无效的状态变更：%(current)s → %(value)s"
msgstr ""

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:23
#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:109
msgid "Outbound Order"
msgstr "出库单"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:34
msgid "The sales order item associated with this outbound item."
msgstr "与此出站物料关联的销售订单物料。"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:45
msgid "The production item associated with this outbound item."
msgstr "与此出站物料关联的生产物料。"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:52
msgid "Outbound Quantity"
msgstr "出库数量"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:53
msgid "Outbound quantity (cartons / pieces)."
msgstr "数量（箱/件）。"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:73
msgid "Outbound Item"
msgstr "出库项目"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:74
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:35
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:71
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:88
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:103
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_nested.py:118
#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_standalone.py:37
msgid "Outbound Items"
msgstr "出库项目"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_item.py:81
msgid "Unknown Item"
msgstr "未知物品"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:32
msgid "Outbound Code"
msgstr "出库代码"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:33
msgid "Unique outbound / shipment code."
msgstr "唯一的出库/运输代码。"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:42
msgid "The business process pipeline this outbound order belongs to."
msgstr "此出站订单所属的业务流程流水线。"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:48
msgid "Outbound Date"
msgstr "出库日期"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:62
msgid "Container No."
msgstr "集装箱号"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:69
msgid "Seal No."
msgstr "封条号"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:83
msgid "Logistics Provider"
msgstr "物流供应商"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:90
msgid "Loader"
msgstr "装运人"

#: app/sea_saw_warehouse/models/outbound_order.py:91
msgid "Person who loads the goods into the container."
msgstr "把货物装进集装箱的人。"

#: app/sea_saw_warehouse/serializers/outbound_order_standalone.py:49
msgid "Related Pipeline (Order)"
msgstr "相关（订单）"

#, python-format
#~ msgid "Pipeline 当前状态 [%(current)s] 不允许转换到 [%(target)s]。"
#~ msgstr "管道当前状态 [%(current)s] 不允许转换为[%(target)s]。"
